林鄭根本心理變態

見住咁多次衝突場面
再諗留佢貓哭老鼠個樣
真係好嘔心
講一套做一套 真係虛偽至極 蛇蠍心腸